【DSE】「黑警」勒索成歷史科考題 要考生分析殖民政府管治能力

中學文憑試（DSE）歷史科今日開考，卷一必答題有關於皇家香港警察及殖民地政府管治能力的問題，要求考生解答1967年後、市民對皇家香港警察的觀感，並詳細分析由1967至1997年的30年間，殖民地政府是否有改善其管治能力。

[url]【DSE】「黑警」勒索成歷史科考題 要考生分析殖民政府管治能力

淨係去到1997年

其實所有野倒退緊 1967年，呢份卷，明既就會明

年年History都